NDS説話翻譯區

炒=3.7-3.9
OK=4
好滿意=爆4
屌你

同 grp 時：
我不用 whatsapp: 麻煩你裝 wechat

我不會說廣東話: 請你說普通話

叫微信，唔叫WeChat。

叫粵語，唔叫廣東話。

大陸妹有啲幾高汁

是，that's why 你之前食咗條。

望下 only 冇食

完全屌打港女

大波 好多幾識打扮
重有就係唔會港女式西口西面

有腰，又唔會 freeride
重有就係唔會港女式西口西面

間唔中有啲好柒，我見到都想嘔

唔會freeride先重點

點食

真？ 咁你又同佢form

有撚得揀？一間學校6分1 nds

通常local 同local 支那生同支那生

我 nds
nds:你大英什麼grade阿？我拿了A-！真爛
我：是嗎哈哈...(屌你老母我B都未出聲 )